香港人，忍無可忍！

今朝已經清楚見到，
警察如何殺害一個只係慢慢行埋去嘅後生仔
無向天開槍、連射三發，目的明顯係殺人

呢個政權，已經赤裸裸地濫殺無辜，
已經唔係一個合法政權，必需推翻

現場嘅人，本能就應該係想搶槍殺警自衛，
已經有好多勇敢嘅街坊走近殺人魔警身邊，
指控佢嘅罪行，
奈何未有任何人民授權，冇人郁到手，
只能眼白白睇住被殺嘅人失去知覺、睜大對眼嘅樣

我求諸位香港人，
為一眾死去手足，為自己嘅家園，
正式向香港政府宣戰，
推翻政府，保障自己同親人嘅性命安危！

警甴屎

推

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

殺人政權，血債點都償唔到

持續

Push

殺人填命

內戰

我好想

戰術要點? 目標要係咩?
我地要傾

如果要街頭，大家就需要據點.
暫時黎講同真槍係大街鬥等於係送死
警察已經冇限制可以亂開
而我擔心就連佔據，佢地已落order用更大武力去殺(唔排除攻堅都做埋) 你玩rainbox six seige 做防冇可能冇槍

定玩剌客信條?
如果係，需唔需要太多人? 定5人小隊就得?
更唔需要太多人喺街，走佬可以快

ppp

港共政權妄顧市民安全, 不惜一切都要維持虛假的平和,
根本而家條街隨時都有黑警濫捕濫殺。
政府從來無官方警告, 死都要香港人冒生命危險返工返學。

推，全民反擊
香港人反擊攻略,最後一彈

推！！！！！！

正一仆街

push

有啲嘢唔敢做 籌旗搵人做啦

不得好死

冇需要自己呃自己

笑撚死

槍
有大量嗎

長期作戰，北愛化！

Push.

推！

香港人 認輸

唔好亂講

Dnlmcfh

一早準備好

dklm

殺紅了眼

甴近平

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
希望有人幫手塞路令自己可以返屋企然後唔做野自稱罷工

慢慢行都被射

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

我欲屠城

我宣⋯ 戰
講唔出 講左又無用

P推！

香港人 還拖

冇大台 永遠只限於私了裝修

本能係搶槍殺警自衛 你試下上到庭同個官咁講

推
加油

宣戰

對比起班狗，香港人真係太善良

係唔係要搞到班警察驚 佢地先唔敢開槍？ 真心想問點先可以阻止到班癲狗

9叫完就得架喇？完全無內容！做下實事好唔好？

好嬲好嬲
健仔嗰陣都係咁講嘎？
之後點啊？

想點做？ 唔係得個講
學巴打話齋，想點做，要達到咩效果，事前要諗清楚。
例如：我要班狗知道開槍/真正暴力的後果。
搵佢出黎獅鳥左佢。

同政府宣戰，ok無問題，咁做啲咩？

之後，一切恢復平静。

我自己主張暗戰，草木皆兵

但最重要係正式向國際宣佈，市民否認政府為合法政權，即日起開始推翻政府行動，直至以任何方式實行市民認可嘅雙普選為止

出師無名，冇人有民意授權制服、拘禁癲狗，係不斷有手足死嘅主因

721 831 101 113 118 1111

每個人自己都要做，唔好將本身有嘅治安權無啦啦默應畀其他人代理，包括警隊

其實如果一早宣咗戰，大家明白打緊仗係冇法庭，本能就係會走去搶槍，外國情況正常就係咁

北愛到就好我怕香港人

真係要靠香港人自己反省

有冇辦法冇大台，又有共識授權所有市民隨時攻擊癲狗？

要有後果
殺完人，市民只係同佢理論，見唔見到個兇手嘅表情係幾無感覺，冇內疚冇恐懼

你係為咗反對宣戰而9屌，定係好想宣戰而討論緊？內容唔係同啲連搶槍殺警係咪本能都要問嘅人傾架喎

之後要避開社團條例同大台弊病咁，有組織宣戰同開戰
你有冇咩諗法

而家連宣都宣唔到
正式有組織地宣戰，出師有名，開始對敵人有實際傷害至得，敵人係有成個組織包庇，我哋只有割席

武力太強，我覺得都係要玩暗戰 真·遊擊戰

我自己就仲諗緊如果要行呢一步
我地就某情度上做緊近似"恐怖主義"既做法

咁會唔會影響國際戰線?
放唔放棄美國，英國救援，直踩落去? 定等?

外國戰線我真係唔太樂觀，Mitch McConnell 冇反應，Rubio怒屌，英國要等brexit先開始Magnitsky Act. 德國唔知去左邊.

試吓首先舉新疆旗同庫爾德旗？佢哋都畀人污名做恐怖主義，但國際對佢哋嘅同情幾多吓，尤其美國對庫爾德

警甴 狗甴
曱近平 曱甴平
習曱平 習曱甴
甴近平 甴曱平

唉 太多示威者連格鬥訓練都無 謬然走去抗爭 就連single leg 都做唔到 點樣赤手空拳打狗 一定要現代槍械支援啦

咁諗又係

咁我地可以文宣 講地下運動可能性不可逆轉既原因
要
要令世界清楚個目的，拎同情牌，拎justification.

仲香港人反抗？
以後應該改叫香港人覆桌！

小隊私下練？以前民國對抗皇軍都係武力差好多，但應該有辦法？

冇可以對眾數
只可以對少數，偷襲
對非戰鬥人員都得

學Sharon Hom話齋，畀希望好過拎同情，畀贏面好過畀輸嘅樣。宣戰、立衛民隊、出師有名，全部都係希望一路

佢哋總唔會24小時有裝

唔想講晦氣說話 但好似經歷完咁多件唔應該忍嘅事 大部分香港人都仲係返工大過天 到底點做可以令佢地都覺醒

btw推 希望手足吉人天相

慳啲啦，再死幾多人和理非都唔會升級😇😇
返工奴隸😇

好嬲呀!!!要升級口號啦!!!!

noted 睇睇先

升級被殺嘅花款好過

我淨係想救手足，唔想理其他人明唔撚明自己有份弓殺死手足

我開始懷疑就算死嘅恰巧係佢哋家女兒兒子，都唔會追討唔會覺醒

pish

如果藍到紫嘅可能真係當生少個

推，真攬炒，咪撚再縮，左膠照打

順便搜埋後面指手果條撚樣，燒熟佢就岩

我唔係咁嘅意思

我知你咩意思只係都要同返啲跟唔上嘅人講第二啲意思
唔旨意佢哋對付敵人，但希望唔好成日靠人保護，簡單到自己識三罷，西灣河手足就唔使搞成咁

同意

今日係 全城憤怒

開戰啦

為一眾死去手足，為自己嘅家園 我聽日唔會番工